政府sure win

林鄭只係匿埋幾日等你地行動 分化
坐係冷氣房等落order封閘

愈耐愈多人就愈亂
莫講話民意逆轉 區選立選 警察都係走人等你地多D破壞 留多D證據

到時走唔甩又開始屌香港人唔留守 又話分化
到時又屌晒鬼

政府建制win win

預左爆負評

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

政府建制 根本乜都唔駛做都可以 win win